前幾日話食元氣有蟲個條友 我就坐佢隔離枱

估唔到個撚樣會上連登po文 早知影9佢相分享比各位巴比睇
利申：雖然佢係咁屌碗野有蟲 但之後都仲係照食

咁都有相認

咁點解你唔前幾日開po

隔咁耐先講

未整連登帳 琴日先整

【姣西愛扑野】hku盧朗怡?

做乜鳩